仆街今日偷拍巴士隔離條女比人斷正！

是咁的

頭先坐巴士番緊屋企
隔離條女個樣訓到好好笑，咁我咪諗住影低佢笑下

突然間有個毒撚行埋黎對撚住我講：「喂，你唔好再影啦。」

我當堂嚇一跳，比唔到反應佢

我拍一拍隔離個女仔起身：「佢話我偷影你喎。」

個女仔仲未比得切反應

毒撚即刻好型咁講左句：「小姐洗唔洗幫你報警。」

我同個女仔同時間呆撚左

我：「喂 師兄 我條女黎架。」

0/10

哈哈哈哈哈

呢個OK WOR

毒撚咪撚ff

下次開喺創意台

好想知毒撚咩反應
如果係真人真事既話

7/10 唔夠生動 可以多少少細節

幾有創意
尤其係有女朋友呢部份

呃你做咩我又唔係PR公司

全車人都好無奈，氣氛好尷尬

真人真事

突然全車靜晒，司機減速駕駛。

好笑

吓唔係比個毒撚走呀
冇證冇據就想屈鳩你喎影衰晒你人格聲譽

冇人想知其他人，條毒撚係咪唔出聲掉頭走咗？

仆街 下次唔做正義撚
你仲要周圍唱

俾著我就渣埋條女個波
串個死毒男

我地本來坐上層，全車靜左幾秒之後，個毒撚默默咁落左下層
我地仲早過佢落車，搞到我地成程車都呆撚左

對唔住

我驚啲毒撚會忍唔住射左精

巴打
你呢張相令我聯想到啲人用左右手扮

你又係衰，影女仔又唔講
死人頭

師兄我點樣左短裙右長褲

個毒撚真係傻閪人士黎

宜啲戇鳩仔擺明想呃你放多啲相

又唔得

係我就即刻摸埋條女大脾

你係咪要告埋我非禮呀毒撚？

人地都慘既

巴打呢招得喎，果下我真係Ｏ撚到冇野好講

毒撚點會夠膽出聲，一係樓主個樣比毒撚更毒。毒撚先會夠膽。

我咪就係金鐘M記最前面中間果個

我信你

多謝你

笑左

有冇笑埋右

樓主個樣似痴漢先令人誤會姐

條毒撚一心做英雄溝女

笑

應該都係

睇動漫睇上腦

Ching好波

佢係毒撚你就應該屈返轉頭話佢偷拍
肯定冇人會唔信

終有一日會捉到真正犯人 屢戰屢敗

呢個真[, 有啲毒撚好可怕

好做唔做做架両

好熱血

聯想咋，我都無話你呃人
之前有啲鬼佬扮野同條女拖手/攬咁
連指甲油都油埋，構圖同你呢張有啲似

但我無話你假喎
我信你喎

你唔洗post多啲相上黎

咁毒撚咩反應？

其實可以

佢又錯唔晒
以前新聞有女人告老公強姦

#21

大家都O撚左

最怕空氣突然安靜

個毒撚咩樣

高矮？

定咗格之後就冇？

9/10, 加甜就10/10

17X左右中等偏肥身材，眼鏡，格仔衫

巴打同車？

關咩事，香港都好多死毒撚鐘意著女人衫

點知條毒撚都揸埋一份

你咪撚再影

冇啦,佢急急腳落左下層

10/10 情節生動

現實邊有咁嘅情節

我都試過
不過唔係係巴士，係青衣海皮。個時女友企係海邊d欄㩒電話等我，我岩岩到見到個構圖幾靚就企係後面影佢幾張最自然個樣。跟住有個潮童feel既友仔走埋去同佢講野，跟住指住我，之後女友擰轉身見到我大聲講 "佢話你偷影我呀，大舊(女友鐘意叫我大舊)"

呢啲情況真係好撚尷尬
巴打女朋友又幾識玩

其實樓豬係個個捉人嘅毒撚